其實咁比有咩吸引到大劉?

感覺外貌背景學歷都輸哂甘都贏到呂麗君簡直係港女既目標典範

保良局d校服幾靚

甘比呀 字都打錯

大劉咩靚女未屌過,
佢要既係真愛

百貨應百客 , 記住這一句

咁地我就聽過

你鍾意個又靚又叻但會head 住自己又有野心嘅老婆，
定係溫柔小女人樣樣都就哂你但樣普普通通嘅？

聖雄咁比

公屋妹出身一定唔係貪佢D錢啦

費事嘈

個個都會貪佢啲錢,
只要甘比 比到真愛既感覺大劉就得

初戀既感覺

敢同啲明星相處 性格一定好玩

甘地

甘比
咁都贏到

呂麗君又未去到要騎住大劉
不過爭野爭到出曬面，自尊心太強，係男人都冇佢咁好氣
甘比就夠低調，就算爭都唔會太多聲氣

佢對呂麗君唔好咩？

係咪比大美人罵到有陰影

佢要嘅係初戀

叫甘比著住校服比佢屌

之前大劉話呂小姐周圍''公幹''?

大唔大波? 咩cup?

你敢唔敢指住大劉，問佢粒癦係咪真既

睇你唔上眼，即刻當你狗咁屌

李嘉欣勁d